大灣駒同郁民助理開唔開心,有人免費係討論區做你倆代理宣揚無用論

對得住金主啦今次, 放心, 我實幫你2個搞得好好睇睇
搞到滅撚左成個反對派陣營同三登都仲得